有無手足知尼個靚女叫咩名？

有無手足知尼個靚女叫咩名？

唉 呢家有眼耳口鼻 五官正常都叫靚女 真係睇唔透

係佢？

其實好簡單 如果佢係男 你會唔會覺得佢樣靚

香港地 狗屎垃圾都狗衝架啦

尼你老母

應該唔係 佢正好多

咁似通訊局廣告果個